const questions = [
    { question: 'Abandon',a: 'ประมาณการณ์',b: 'วิเคราะห์',c: 'ชื่นชม',d: 'ละทิ้ง',correct : 'ละทิ้ง'},
    { question: 'Abruptly',a: 'ฉับพลัน',b: 'จัดสรร',c: 'ทัศนคติ',d: 'กระตุ้น',correct : 'ฉับพลัน'},
    { question: 'Absolutely',a: 'ข้อตกลง',b: 'กล่าวหา',c: 'รัฐบาล',d: 'อย่างยิ่ง , โดยสิ้นเชิง',correct : 'อย่างยิ่ง , โดยสิ้นเชิง'},
    { question: 'Absurd',a: 'น่าหัวเราะเยาะ',b: 'การกระทำ',c: 'ว่าง',d: 'ถูกต้องแม่นยำ',correct : 'น่าหัวเราะเยาะ'},
    { question: 'Abundant',a: 'ทาบทาม',b: 'ชื่นชม , ขอบคุณ',c: 'มากมาย , อุดมสมบูรณ์',d: 'ประยุกต์ใช้, สมัครงาน',correct : 'มากมาย , อุดมสมบูรณ์'},
    { question: 'Ability',a: 'บรรลุ',b: 'ดังนั้น',c: 'ชื่นชม , ขอบคุณ',d: 'ความสามารถ',correct : 'ความสามารถ'},
    { question: 'Engage',a: 'เข้าไปพัวพันกับ',b: 'อนุญาต',c: 'กลุ่ม , สมาพันธ์',d: 'มาถึง',correct : 'เข้าไปพัวพันกับ'},
    { question: 'Accomplish',a: 'ทำให้สำเร็จ',b: 'เข้าร่วม',c: 'ตัวย่อ',d: 'กล่าวหา',correct : 'ทำให้สำเร็จ'},
    { question: 'Appointment',a: 'นัดหมาย',b: 'ประยุกต์ใช้, สมัครงาน',c: 'รัฐบาล',d: 'ทำให้ง่ายขึ้น',correct : 'นัดหมาย'},
    { question: 'Assist',a: 'ช่วยเหลือ',b: 'ประมาณการณ์',c: 'ละทิ้ง',d: 'ทางเลือก',correct : 'ช่วยเหลือ'},
    { question: 'Control',a: 'วาระ, ประเด็น',b: 'ควบคุม',c: 'อย่างยิ่ง , โดยสิ้นเชิง',d: 'ประกอบ',correct : 'ควบคุม'},
    { question: 'Abnormal',a: 'ปรับแต่ง',b: 'น่าหัวเราะเยาะ',c: 'ที่ผิดปกติ',d: 'เหมาะสม',correct : 'ที่ผิดปกติ'},
    { question: 'Automatic',a: 'ทำให้ง่ายขึ้น',b: 'อัตโนมัติ',c: 'จัดสรร',d: 'การบริหาร',correct : 'อัตโนมัติ'},
    { question: 'Desired',a: 'วิเคราะห์',b: 'ช่วยเหลือ',c: 'ที่ปราถนา',d: 'กลุ่ม , สมาพันธ์',correct : 'ที่ปราถนา'},
    { question: 'Background',a: 'มากมาย , อุดมสมบูรณ์',b: 'ฉับพลัน',c: 'ที่มาที่ไป',d: 'กระตุ้น',correct : 'ที่มาที่ไป'},
    { question: 'Achieve',a: 'ถูก , สามารถซื้อได้',b: 'ยอมรับ',c: 'ทำให้สำเร็จ',d: 'ฉับพลัน',correct : 'ทำให้สำเร็จ'},
    { question: 'Abbreviate',a: 'ทอดทิ้ง',b: 'ตัวย่อ',c: 'ได้รับ , ได้มา',d: 'ที่ผิดปกติ',correct : 'ตัวย่อ'},
    { question: 'Be in charge of',a: 'ทอดทิ้ง',b: 'ทำให้ง่ายขึ้น',c: 'สมาพันธ์',d: 'มีอำนาจหน้าที่ในเรื่อง',correct : 'มีอำนาจหน้าที่ในเรื่อง'},
    { question: 'Increase',a: 'ทอดทิ้ง',b: 'ถังขยะ',c: 'เพิ่ม',d: 'ที่ผิดปกติ',correct : 'เพิ่ม'},
    { question: 'Annual',a: 'ทอดทิ้ง',b: 'รายปี',c: 'ได้รับ , ได้มา',d: 'ที่ผิดปกติ',correct : 'รายปี'},
    { question: 'Available',a: 'ว่าง',b: 'ทำให้ง่ายขึ้น',c: 'ได้รับ , ได้มา',d: 'ที่ผิดปกติ',correct : 'ว่าง'},
    { question: 'Deadline',a: 'วันมอบหมายงาน งานเสร็จสิ้น',b: 'พิษ',c: 'ชื่นชม',d: 'กระตุ้น',correct : 'วันมอบหมายงาน งานเสร็จสิ้น'},
    { question: 'Accelerate',a: 'ว่าง',b: 'เร่งความเร็ว',c: 'อัตโนมัติ',d: 'โดย',correct : 'เร่งความเร็ว'},
    { question: 'Admire',a: 'ประเด็น',b: 'ประจำปี',c: 'ชื่นชม',d: 'กระตุ้น',correct : 'ชื่นชม'},
    { question: 'Continue',a: 'อุดมสมบูรณ์',b: 'วาดรูป',c: 'สั่งสม',d: 'ดำเนินการต่อ',correct : 'ดำเนินการต่อ'},
    { question: 'Hire',a: 'จัดจ้าง',b: 'ประจำปี',c: 'อัตโนมัติ',d: 'กระตุ้น',correct : 'จัดจ้าง'},
    { question: 'Appreciate',a: 'ว่าง',b: 'ทิ้งขวาง',c: 'ชื่นชม , ขอบคุณ',d: 'กระตุ้น',correct : 'ชื่นชม , ขอบคุณ'},
    { question: 'Association',a: 'กลุ่ม , สมาพันธ์',b: 'ประจำปี',c: 'อัตโนมัติ',d: 'ท้อ',correct : 'กลุ่ม , สมาพันธ์'},
    { question: 'Accumulate',a: 'อ้างว้าง',b: 'สะสม',c: 'อัตโนมัติ',d: 'กระตุ้น',correct : 'สะสม'},
    { question: 'Abduct',a: 'ว่าง',b: 'ประจำปี',c: 'ลักพาตัว',d: 'พ่ายแพ้',correct : 'ลักพาตัว'},
    { question: 'Attend',a: 'ทำให้ง่ายขึ้น',b: 'ประจำปี',c: 'อัตโนมัติ',d: 'เข้าร่วม',correct : 'เข้าร่วม'},
    { question: 'Be ready for',a: 'ว่างเปล่า',b: 'ละทิ้ง',c: 'งานเสร็จสิ้น',d: 'พร้อมสำหรับ',correct : 'พร้อมสำหรับ'},
    { question: 'Accuse',a: 'กล่าวหา',b: 'ประจำปี',c: 'อัตโนมัติ',d: 'กระตุ้น',correct : 'กล่าวหา'},
    { question: 'Avoid',a: 'ว่าง',b: 'ประจำปี',c: 'หลีกเลี่ยง',d: 'เป็นไปไม่ได้',correct : 'หลีกเลี่ยง'},
    { question: 'Accurate',a: 'ถูกต้องแม่นยำ',b: 'ประจำปี',c: 'อัตโนมัติ',d: 'กระตุ้น',correct : 'ถูกต้องแม่นยำ'},
    { question: 'Current',a: 'มีอำนาจหน้าที่ในเรื่อง',b: 'ช่วยเหลือ',c: 'ปัจจุบัน',d: 'เหตุผล',correct : 'ปัจจุบัน'},
    { question: 'Bargain',a: 'ต่อรอง',b: 'ประจำปี',c: 'ความสามารถ',d: 'ความสามารถ',correct : 'ต่อรอง'},
    { question: 'Assume',a: 'ประสานงาน',b: 'ประจำปี',c: 'อัตโนมัติ',d: 'สันนิษฐาน',correct : 'สันนิษฐาน'},
    { question: 'Aggressive',a: 'ก้าวร้าว',b: 'สันนิษฐาน',c: 'ทำให้เท่ากัน',d: 'ต่อเติม',correct : 'ก้าวร้าว'},
    { question: 'Action',a: 'การกระทำ',b: 'ฉับพลัน',c: 'ชื่นชม',d: 'จัดสรร',correct : 'การกระทำ'},
    { question: 'Coordinate',a: 'ทัศนคติ',b: 'ฉับพลัน',c: 'ประสานงาน',d: 'จัดสรร',correct : 'ประสานงาน'},
    { question: 'Agency',a: 'ทัศนคติ',b: 'ฉับพลัน',c: 'ชื่นชม',d: 'ตัวแทน',correct : 'ตัวแทน'},
    { question: 'Acquire',a: 'ได้รับ , ได้มา',b: 'สุนทรียภาพ',c: 'โยนทิ้ง',d: 'ยอมรับ',correct : 'ได้รับ , ได้มา'},
    { question: 'Aware',a: 'ว่าง',b: 'รู้ตัว',c: 'การกระทำ',d: 'ยอมรับ',correct : 'รู้ตัว'},
    { question: 'Adapt',a: 'ช่วยเหลือ',b: 'สุนทรียภาพ',c: 'ปรับตัว',d: 'ยอมรับ',correct : 'ปรับตัว'},
    { question: 'Access',a: 'ทางเข้าสู่ , การเข้าสู่',b: 'กำกวม',c: 'การกระทำ',d: 'ยอมรับ',correct : 'ทางเข้าสู่ , การเข้าสู่'},
    { question: 'Bear',a: 'ว่าง',b: 'อดทน , ทนได้',c: 'การกระทำ',d: 'ยอมรับ',correct : 'อดทน , ทนได้'},
    { question: 'Approach',a: 'ลักพาตัว',b: 'สุนทรียภาพ',c: 'หมด',d: 'เข้าหา , เข้าถึง',correct : 'เข้าหา , เข้าถึง'},
    { question: 'Agreement',a: 'ของเสีย',b: 'ปรับตัว',c: 'ข้อตกลง',d: 'เครื่องดื่ม',correct : 'ข้อตกลง'},
    { question: 'Allow',a: 'อนุญาต',b: 'ประสานงาน',c: 'การกระทำ',d: 'มีด',correct : 'อนุญาต'},
    { question: 'Arrive',a: 'ฉับพลัน',b: 'ยอมแพ้',c: 'มาถึง',d: 'ปืน',correct : 'มาถึง'},
    { question: 'Delete',a: 'ลบ กำจัด',b: 'กำกวม',c: 'อัตโนมัติ',d: 'หลีกเลี่ยง',correct : 'ลบ กำจัด'},
    { question: 'Extend',a: 'ทัศนคติ',b: 'ต่อเติม',c: 'จัดสรร',d: 'ประจำปี',correct : 'ต่อเติม'},
    { question: 'Accept',a: 'ที่ผิดปกติ',b: 'แนวทาง',c: 'ยอมรับ',d: 'ทางเลือก',correct : 'ยอมรับ'},
    { question: 'Dedication',a: 'ยอมรับ',b: 'การบริหาร',c: 'เหมาะสม',d: 'ความตั้งใจ ความทุ่มเท',correct : 'ความตั้งใจ ความทุ่มเท'},
    { question: 'Advance',a: 'ล่วงหน้า',b: 'อนุญาต',c: 'หลีกเลี่ยง',d: 'ความสามารถ',correct : 'ล่วงหน้า'},
    { question: 'Acknowledge',a: 'นัดหมาย',b: 'ยอมรับ',c: 'พันธบัตร',d: 'ในนาม',correct : 'ยอมรับ'},
    { question: 'Beverage',a: 'ทางเลือก',b: 'ชื่นชม , ขอบคุณ',c: 'เครื่องดื่ม',d: 'อย่างยิ่ง , โดยสิ้นเชิง',correct : 'เครื่องดื่ม'},
    { question: 'Adjust',a: 'วาระ, ประเด็น',b: 'ตัวแทน',c: 'ถูกจับ',d: 'ปรับแต่ง',correct : 'ปรับแต่ง'},
    { question: 'Assignment',a: 'งานที่ได้รับมอบหมาย',b: 'เพิ่ม',c: 'เข้าหา , เข้าถึง',d: 'คล่อง',correct : 'งานที่ได้รับมอบหมาย'},
    { question: 'Cover',a: 'มาถึง',b: 'ครอบ , คลุม',c: 'อนุญาต',d: 'ความสามารถ',correct : 'ครอบ , คลุม'},
    { question: 'Basic',a: 'ปรับตัว',b: 'คล่อง',c: 'โดยง่าย',d: 'ชื่นชม , ขอบคุณ',correct : 'โดยง่าย'},
    { question: 'Contact',a: 'ผู้เขียน',b: 'กำกวม',c: 'การบริหาร',d: 'ติดต่อ',correct : 'ติดต่อ'},
    { question: 'Agenda',a: 'ประเมิน',b: 'งานที่ได้รับมอบหมาย',c: 'วาระ, ประเด็น',d: 'ทางเลือก',correct : 'วาระ, ประเด็น'},
    { question: 'Apply',a: 'ตัวย่อ',b: 'ประยุกต์ใช้, สมัครงาน',c: 'ล่วงหน้า',d: 'ในนาม',correct : 'ประยุกต์ใช้, สมัครงาน'},
    { question: 'Convince',a: 'รัฐบาล',b: 'ดังนั้น',c: 'ประยุกต์ใช้, สมัครงาน',d: 'ชักจูง',correct : 'ชักจูง'},
    { question: 'Defect',a: 'ข้อตกลง',b: 'ทำให้ง่ายขึ้น',c: 'ของเสีย',d: 'อัตโนมัติ',correct : 'ของเสีย'},
    { question: 'Crucial',a: 'สำคัญมาก',b: 'ปรับตัว',c: 'เข้าร่วม',d: 'ได้รับ , ได้มา',correct : 'สำคัญมาก'},
    { question: 'Decade',a: 'ตัวย่อ',b: 'ทศวรรษ',c: 'แนวทาง',d: 'อัตโนมัติ',correct : 'ทศวรรษ'},
    { question: 'Debt',a: 'น่ารัก',b: 'บทคัดย่อ',c: 'หนี้',d: 'งานที่ได้รับมอบหมาย',correct : 'หนี้'},
    { question: 'Contribute',a: 'แม่นยำ',b: 'ทัศนคติ',c: 'ได้รับ , ได้มา',d: 'มอบให้ บริจาค',correct : 'มอบให้ บริจาค'},
    { question: 'Cliff',a: 'ชักจูง',b: 'หน้าผา',c: 'ส่งมอบ',d: 'อคติ',correct : 'หน้าผา'},
    { question: 'Deserted',a: 'ร้าง',b: 'หนี้',c: 'ล่วงหน้า',d: 'ขนมหวาน',correct : 'ร้าง'},
    { question: 'Cafeteria',a: 'ถูกจับ',b: 'ทศวรรษ',c: 'การบริหาร',d: 'โรงอาหาร',correct : 'โรงอาหาร'},
    { question: 'Swan',a: 'หงส์',b: 'ข้อตกลง',c: 'งานที่ได้รับมอบหมาย',d: 'หลีกเลี่ยง',correct : 'หงส์'},
    { question: 'Veterinarian',a: 'สมัครงาน',b: 'สัตวแพทย์',c: 'สันนิษฐาน',d: 'มากมาย',correct : 'สัตวแพทย์'},
    { question: 'Instrument',a: 'น่ารัก',b: 'ส่งมอบ',c: 'ชื่นชม',d: 'เครื่องดนตรี',correct : 'เครื่องดนตรี'},
	{ question: 'Casual',a: 'ร้าง',b: 'กำกวม',c: 'สบายๆ',d: 'โรงอาหาร',correct : 'สบายๆ'},
    { question: 'Opportunity',a: 'แนวทาง',b: 'ผู้เขียน',c: 'โอกาส',d: 'หลีกเลี่ยง',correct : 'โอกาส'},
    { question: 'Include',a: 'สมัครงาน',b: 'รวม , ประกอบด้วย',c: 'หนี้',d: 'งานที่ได้รับมอบหมาย',correct : 'รวม , ประกอบด้วย'},
    { question: 'Instruction',a: 'ประกอบด้วย',b: 'กำกวม',c: 'กระตุ้น',d: 'คำแนะนำ',correct : 'คำแนะนำ'},
    { question: 'Usual',a: 'การบริหาร',b: 'ตามปกติ',c: 'แนวทาง',d: 'ในนาม',correct : 'ตามปกติ'},
    { question: 'Decoration',a: 'สมัครงาน',b: 'ข้อตกลง',c: 'สันนิษฐาน',d: 'ตกแต่ง',correct : 'ตกแต่ง'},
    { question: 'Approval',a: 'แนวทาง',b: 'ความสามารถ',c: 'อนุมัติ',d: 'ประกอบด้วย',correct : 'อนุมัติ'},
    { question: 'Provide',a: 'ส่งมอบ',b: 'กำกวม',c: 'งานที่ได้รับมอบหมาย',d: 'ให้',correct : 'ให้'},
    { question: 'Anxiety',a: 'ความวิตกกังวล',b: 'บทคัดย่อ',c: 'ประเมิน',d: 'สำคัญมาก',correct : 'ความวิตกกังวล'},
	{ question: 'Expect',a: 'แนวทาง',b: 'คาดหวัง',c: 'โรงอาหาร',d: 'อคติ',correct : 'คาดหวัง'},
	{ question: 'Risk',a: 'หลีกเลี่ยง',b: 'ความเสี่ยง',c: 'ล่วงหน้า',d: 'สมัครงาน',correct : 'ความเสี่ยง'},
	{ question: 'Leap',a: 'เผ่น , กระโดด',b: 'คำแนะนำ',c: 'แนวทาง',d: 'ประกอบด้วย',correct : 'เผ่น , กระโดด'},
	{ question: 'Surface',a: 'เผ่น , กระโดด',b: 'คำแนะนำ',c: 'ล่วงหน้า',d: 'ประกอบด้วย',correct : 'พื้นผิว'},
	{ question: 'Corpus',a: 'ส่งมอบ',b: 'จัดสรร',c: 'ตกแต่ง',d: 'คลังข้อมูล',correct : 'คลังข้อมูล'},
	{ question: 'Audience',a: 'ผู้ชม',b: 'คลังข้อมูล',c: 'โรงอาหาร',d: 'ข้อตกลง',correct : 'ผู้ชม'},
	{ question: 'Explain',a: 'ผู้ชม',b: 'คลังข้อมูล',c: 'โรงอาหาร',d: 'ประเมิน',correct : 'อธิบาย'},
	{ question: 'Probably',a: 'คำแนะนำ',b: 'อาจ',c: 'วาระ',d: 'อคติ',correct : 'อาจ'},
	{ question: 'Priority',a: 'ลำดับความสำคัญ',b: 'คลังข้อมูล',c: 'อนุมัติ',d: 'แนวทาง',correct : 'ลำดับความสำคัญ'},
	{ question: 'Depressed',a: 'ความสามารถ',b: 'หลีกเลี่ยง',c: 'ตกแต่ง',d: 'ห่อเหี่ยว',correct : 'ห่อเหี่ยว'},
    { question: 'Victim',a: 'คัดสรร',b: 'เหยื่อ',c: 'ศีรษะ',d: 'โดนกระทำ',correct : 'เหยื่อ'},
    { question: 'Suspect',a: 'ผู้ต้องสงสัย',b: 'วาระ',c: 'มัคคุเทศก์',d: 'หย่าร้าง',correct : 'ผู้ต้องสงสัย'},
    { question: 'Portable',a: 'ความเสี่ยง',b: 'ทศวรรษ',c: 'พกพาได้',d: 'ข้อตกลง',correct : 'พกพาได้'},
    { question: 'Pleasure',a: 'งานที่ได้รับมอบหมาย',b: 'หลีกเลี่ยง',c: 'ความยินดี',d: 'โคตร',correct : 'ความยินดี'},
];